如果愛情會令人盲目

咁我女朋友已經令我冇左十成視力

閱。

曬